電工問題

想問吓有冇巴打知道唔係用三相電嘅話，一個燈掣開關可以負荷到幾多火數嘅燈？
因為我想裝支路軌同時有8盞35火LED射燈，但係個師傅話要分開幾個電掣先得

push

一個燈掣頂到6A
35W 除開220V 等於0.15A
0.15 x 6 等於1A 唔夠
你師傅係咪計埋其他野

冇呀，佢話一個開關淨係頂到4盞，我就覺得奇怪，出面個個一個開關控制成十盞八盞燈

跟住叫我俾多650開多個電掣

咁你明啦

睇黎佢都你想昆你水
可以既話就搵個第2個師父

再唔係你話咁幫我安個孖位燈掣
再唔夠幫我安個三位燈掣
再唔夠我淘寶個四位燈掣比你
佢應該會知難而退

屌佢老味，咁即係一個燈掣其實控制廿支35W燈都冇問題？

出面寫字樓一個燈掣控制10個燈盤都得
一個燈盤3支35W光管
你計下

唔該巴打，咁係咪唔關係唔係三相電事？

如果用係燈 都係拆番做一相架咋

你果啲係咩燈

屌佢，35W led射燈咋

咁四盞真係太少